要改口叫黑警做法西斯

佢地做緊既野已經遠遠衰過黑社會做既野
黑社會都唔會做到咁仆街，黑社會最多家法同打爭地盤既人，唔多會搞平民
以後要對住班黑警做法西斯
一來法西斯喺外國政府係禁止既組織，外國對香港人指控會更易理解
二來等班黑警諗下咩係法西斯政權，當法西斯一出口，所有佢地口講既正當性即時消失

尖啤：停止你嘅法西斯暴行

毅進仔唔識咩叫法西斯
直接叫納粹警察啦

要改口號呀
咁鍾意叫曱甴，我地而家要叫你地衰十萬倍既法西斯

你個二來...

你唔係覺得毅進仔會知道咩叫法西斯呀?

佢地識閪咩

佢地識條鐵咩

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

有無諗過班毅進黑警連ibank都唔知係咩
點會識法西斯係咩

當我地叫得多，自然會有人問，有人搵
唔識就叫到佢地識
講黑社會係無效，佢地見得多，明知衰過佢地，點會有效

呢d 改口post開左幾撚多個，硬係冇人理
屌你地 唔撚好再叫黑警 狗 黑社會啦得唔得啊

啲狗撚知咩撚野法西斯咩

城管

納粹走狗啦

學佢地一樣叫番曱甴咪得

太深奧 唔明
要知道佢哋冇咩腦

直接叫豬狗，非人化佢哋

喺班黑警面前播禁絕咸片索多瑪一百二十天
令佢地唔識都變識

外國人未知嚴重性呀
外國人如果有人叫佢地法西斯會打人架

9月3日 三罷

或者叫佢哋為 NPC 囉

一路示威一路播比佢地睇啦

黑警法西斯！

有關十大禁片索多瑪120天可以呢度睇